中原CCL創9周新高 新界西連升3周

中原城市領先指數CCL報175.90點，創9周新高，按周升0.12%。中原城市大型屋苑領先指數CCL Mass報178.71點，創9周新高，按周升0.14%。CCL(中小型單位)報176.63點，創9周新高，按周升0.19%。CCL、CCL Mass及CCL(中小型單位)齊升2周，分別累升0.59%、0.75%及0.73%。

地產研究部高級聯席董事黃良昇指，CCL三大整體指數齊升2周，為5周以來再現，終止了早前3周齊跌的局面，樓價明顯止跌回穩。中原城市領先指數CCL報175.90點，創9周新高，按周升0.12%。中原城市大型屋苑領先指數CCL Mass報178.71點，創9周新高，按周升0.14%。CCL(中小型單位)報176.63點，創9周新高，按周升0.19%。CCL、CCL Mass及CCL(中小型單位)齊升2周，分別累升0.59%、0.75%及0.73%。

他指，新界西CCL_Mass連升3周累升4.58%，是近10周以來首見。反映本港疫情有緩和跡象，樓市氣氛好轉，在用家入市支持下，二手買賣持續暢旺。展望新一輪旺市由新界西開始，帶領未來整體樓價止跌回升。

CCL於8周前報174.03點，為今次下調的低位。其後7周，CCL於175點到176點之間窄幅徘徊，走勢止跌回穩。未來幾周，如果CCL回升，調整正式結束。CCL(大型單位)報172.08點，創62周(即2019年2月以來)新低，按周跌0.22%。豪宅樓價連續9周於172點窄幅徘徊，等待向上。

分區方面，新界西CCL_Mass最新報164點，創9周新高，按周升2.61%，升幅92周以來最大，兼連升3周共4.58%。新界東CCL_Mass報189.51點，連續6周高企189點水平，等待上衝。九龍CCL_Mass報173.92點，連續4周於174點上下反覆，等待上升。港島CCL_Mass報181.67點，近4周走勢反覆，等待轉勢向上。

中原指數唔計

汪狗又贏 淡淡又輸

新冠肺炎疫情有緩和跡象，樓價由跌轉升。

差餉物業估價署公布，本港3月私人住宅單位售價指數報375.3點，較2月指數的373.7點，按月上升0.42%。

廢炎：唔計

假數據 左手交右手

跌小小就要生要死要政府賠
升個陣就笑鳩人無樓

啱

樓市火箭燃料CCL及差估署指數已經入滿
火箭準備再升空

大家請扣好安全帶

收到風今晚樓好包左場去打邊爐慶祝

假升

痰發：負樓價AI取代中產

樓市gogogo

市場消息指出，康山花園2座高層F室，實用面積592方呎，建築面積717方呎，剛於自由市場以1,068萬元成交，實用呎價1.8萬元，成交造價高出歷來居屋王保持者富榮花園1,065萬元3萬元。

二手買家加快入市，元朗區4月錄累錄逾160宗買賣，尚悅佔最多達約16宗。

元朗本月累錄逾160宗二手成交，當中以尚悅最旺，共錄得16宗，其中9座低層F室，實用面積354方呎，兩房間隔，叫價515萬元，議價後以513.8萬元，實用呎價14,514元，原業主於2013年3月以333萬元一手買入單位，轉售帳面獲利180.8萬元或升值約54%。

又話元朗不了嘅

1068萬典解唔入lime？

又話樓市就死既？

我個名果啲咪係咁諗

低谷又準備爆升

樓爆支爆不遠矣
而家係黎明前既黑暗姐

呢句講左十年

應該係藍絲買的

一定係尚悅晚晚鳩叫到好撚大聲

幾時大跌呀

汪狗身體力行，買車位買豪宅，連登仔就剩係笑9人龍市

失業率創9年新高
樓市創9周新高